食撚左劏演未？

禾未

冇呀